東張西望 你覺得依個時候報 鬼王 有咩意思

肯定又想入年輕人數整個觀感啦 屌你老母

食緊飯，想我笑

鬼王真係連登極端思想上腦

我老母睇都唔想睇

笑撚死我，仲兇9人

佢係咪有病

唉 影衰晒

話人返工，唔抵得佢地咁得閒真係笑死

其實鬼王肯做返正行
佢會係一個幾勁嘅sales

佢當現實世界係連登

想講港女好易flirt

冇架喔
你地真係有睇？
個班報名入班既 有冇樣睇？

星期三開段介紹 PUA 係街頭搭訕達至扑野目的
真心唔知有咩問題
個個都街頭搭訕識，識完一齊咪扑野

g, all g

鬼王又幾撚勁 咁撚樣都有得搵到錢 都幾撚痴線